母子戀禁室培慾爆煲 女被打內地男友涉偷錢被捕

母子戀禁室培慾爆煲 女被打男涉偷錢被捕

黃大仙一對母子戀情侶鬧分手反鎖屋內爭執，驚動警方到場。現場為瓊東街8號嘉鋒臺5座一單位，年約40歲女住客結識一名年僅20歲的內地男友，對方早前來港探望，今早10時許，男方突提出分手，並要求立即離開。惟女子不答充，雙方發生爭執，男友突擬爬窗離去，女子趨前制止，糾纏間遭人追打，她退回房間及報案。

警員接報聯同消防趕至，進入單位調查，初步相信是情侶糾紛，女子又報稱銀包內300元現金失去，內地男友涉嫌偷竊被帶署扣查，而女子則由救護車送院治理。

如果個女人係咁樣，我都OK

同大陸人拍拖＝？？